第時本中史書會點寫

如果贏咗

香港人戰勝極權

另類連儂牆 家家戶戶都知道

贏到直程唔係叫中史啦
係世史

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

2020年 中共滅亡

到時係香港史

到時唔提香港 免得咁肉酸

會唔會有陳同佳個名

綠帽之亂

2019年

維持x個月既修例小風波

同林維喜齊名